又話縮沙，又話有細節出，咁國安法立唔立得成？

好似仍然未明朗化喎，又話成立一個國安機構，幾時先正式立得成？

佢依家出細節係想試水溫
睇下外國有咩反應

應該係唔敢出
又放風想試水溫未死心

特定情形下行使罪案管轄權 <-- 另類送中，外國\政府揸住呢點DQ香港WTO position已經夠

買兩邊
中共永遠唔會落筆住
講到尾 反正佢地講咩都可以唔算數

今日出草案

習帝=朱全忠
一定立

藍絲一定對呢個濕鳩政權好失望， 立個法都左推右推

過就過硬 香港反對派既存在會影響共產黨既穩定性 唔理有咩後果 犧牲香港都要肅清呢班人